"Dialogue" = "대사";
"Settings" = "설정";
"Language" = "언어";
"Done" = "완료";
"Enter dialogue..." = "대사 입력...";
"Add Dialogue" = "새 대화";
"Rename Speaker" = "인물 이름 변경";
"Save" = "저장";
"Cancel" = "취소"; 
"Lines" = "줄"; 
"Choose your preferred language" = "원하는 언어를 선택하세요";
"Display all characters centered instead of left/right" = "모든 인물을 좌우가 아닌 중앙에 표시";
"Display" = "표시";
"About" = "정보";
"Center Dialog Lines" = "대화 라인 중앙 정렬";
"Version" = "버전";
"No one said a word." = "아무도 말하지 않았습니다.";
"Delete" = "삭제";
"Enter a new name for this dialog" = "이 대화의 새 이름을 입력하세요";
"Sort Alphabetically" = "알파벳순 정렬";
"Sort by Date Edited" = "편집 날짜순 정렬";
"Sort by Date Added" = "추가 날짜순 정렬";
"Rename Dialog" = "대화 이름 변경";
"Dialog name" = "대화 이름";
"Save" = "저장";
"Rename Speaker" = "인물 이름 변경";
"Speaker name" = "인물 이름";
"Enter a custom name for this speaker" = "이 인물의 이름을 입력하세요";
"Edit dialog..." = "대화 편집...";
"Enter dialog..." = "대사 입력...";
"Recommended Apps" = "추천 앱";
"Apps that work great with this one" = "이 앱과 잘 맞는 앱들";
"Export to Final Draft" = "Final Draft로 내보내기";
"Export as RTF" = "RTF로 내보내기";
"Export as Text" = "텍스트로 내보내기";
"New Dialog" = "새 대화";
"New Dialogue" = "새 대화";
"Recommended App" = "추천 앱";
"NEW DIALOG" = "새 대화";
"Dialog Left/Right" = "대화 좌/우";
"(enter parenthetical)" = "(지시문 입력)";
"Enter action..." = "액션 입력...";
"Edit %@ lower..." = "%@ 편집...";
"Redo" = "다시 실행";
"Add Text" = "텍스트 추가";
"Delete Text" = "텍스트 삭제";
"Edit Text" = "텍스트 편집";
"Flag Text" = "텍스트 표시";
"Unflag Text" = "표시 해제";
"Rename Speaker" = "인물 이름 변경";
"Delete Dialog" = "대화 삭제";
"Add Element" = "요소 추가";
"Delete Element" = "요소 삭제";
"Edit Element" = "요소 편집";
"New Screenplay" = "새 시나리오";
"Character Creator" = "Character Creator";
"Curated, authentic German & British names." = "엄선된 독일 및 영국 이름들.";
"GET" = "받기";
"Dialog" = "대화";
"Parenthetical" = "지시문";
"Action" = "액션";
"Off Screen" = "화면 밖";
"Voice Over" = "나레이션";
"Text" = "텍스트";
"Enter off screen dialog..." = "화면 밖 대사 입력...";
"Enter voice over..." = "나레이션 입력...";
"Enter text dialog..." = "텍스트 대사 입력...";
"Word Suggestions" = "단어 제안";
"Show word suggestion bar while typing" = "입력 중 단어 제안 바 표시";
"Remove Parenthetical" = "지시문 제거";
"Remove Action" = "액션 제거";
"Remove O.S." = "화면 밖 제거";
"Remove V.O." = "나레이션 제거";
"Remove Text" = "텍스트 제거";
"Remove" = "제거";
"Export as .fdx" = ".fdx로 내보내기";
"Export as .pdf" = ".pdf로 내보내기";
"Export as .rtf" = ".rtf로 내보내기";
"Export as .txt" = ".txt로 내보내기";
"Speaker Options" = "인물 옵션";
"Remove Character + Lines" = "인물 + 대사 제거"; 